Tulli edde Jaan Suitt räkis ja pallus siis koggokonna kohto ees,et meite aus ja suur Keisre Erra on iggas waldas kahte ameti mees wallitseda mis walla tarwituseks woiwat jeda ja neid Nekruti wotmessest priks tehha,sedda walla sowimesse jerge ja koggokonna kohto ja Moisa wallitsuse polest sedda seatut saap,et temma siis waldas Seppa ameti peal jaeb,ja omma ameti truwist ülles lubbap peab,sedda tunistama meie koggokonna kohhus.
Koggokonna Kohtopea Hinn Läes XXX
  d"-              Mees Juhann Pull XXX
  d"-              Mees Jacob Allas XXX  
